Kelsey Lindsey，2016年助理编辑，我被一个朋友羞辱，因为他在与救援站的比赛中穿着跑步背心。我们的编辑们在9月喜爱的装备|编辑们| 2020年10月4日|外部在线
是的，199美元对一件背心来说是一大笔钱，但这种方法是值得的，因为它是今年冬天你唯一需要的。我们最喜欢的7款男式和女式秋季运动鞋|雅各布·席勒| 2020年10月3日|户外在线
如果你是一家连锁店的员工，无论你的背心上有什么标志，你的工作都没有把握。《财富》杂志2020年9月30日举行的2020年选举中，餐厅需要什么
在进行日常活动时，只要穿上背心，无论是公园里的休闲散步还是剧烈的有氧运动，你都可以燃烧更多的卡路里，同时增强耐力。下一次艰苦训练的最佳重量背心| PopSci商务团队| 2020年9月16日|科普
我们收集了市场上一些重量最好的背心。下一次艰苦训练的最佳重量背心| PopSci商务团队| 2020年9月16日|科普
他戴着白手套，穿着一件高贵的黑色长外套，配上裤子和背心，手里拿着一根黑色的手杖。取代杰斐逊·戴维斯成为参议院议员的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽
其他官员告诉记者，搜救人员还在水中发现了一件救生衣和一件行李。2014年12月30日，亚航失事飞机残骸、尸体被发现| Lennox Samuels | DAILY BEAST
据报道，其中一人和许多受害者一起引爆了自己，但引爆了一件自杀背心。塔利班：我们屠杀了100多名儿童，因为他们的父母帮助了美国| Sami Yousafzai | 2014年12月16日| DAILY BEAST
在她母亲发布的最新图片中，克里斯蒂娜在她瘦削的肩膀上穿了一件黑色背心。9岁的俄罗斯模特克里斯蒂娜·皮梅诺娃是否过于性感化|Anna Nemtsova | 2014年12月12日|每日野兽
新闻报道援引他的话说，他穿着背心在阿帕蒂赞庆祝周日的弥撒。墨西哥对抗卡特尔的神圣战士|杰森·麦加汉| 2014年11月18日|每日野兽
在很短的时间内，口袋都装满了衣服、背心和裤子。古德温沙滩的浮光| R.M.巴兰坦
沃德向后坐在转椅上，大拇指钩在背心的臂孔里，笑了。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
他拿起一根，从背心口袋里掏出一根散落的安全火柴，用手指甲弹了弹，点燃了。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
Ghurri Wurri穿着破烂的白色宽松裤、背心和斗篷、头巾和黑色护目镜。五十部当代一幕戏剧|各种各样
胭脂红丝缎，金线，内背心白色草坪。五十部当代一幕戏剧|各种各样